「白領」大家一日飲幾多杯咖啡？

早餐後一杯
午餐後一杯
下午一杯

三杯

咪算少，我見幾多當水飲，尤其通頂

一朝四支津路

一星期一盒eclipse超涼薄荷糖，然後會痴係電腦mon
希望resign前會圍到一個圈

從來唔飲咖啡 一日一杯都提唔到神